港鐵員工揭黑幕：破壞港鐵皆為港警，旨在嫁禍示威者

港鐵員工揭黑幕：破壞港鐵皆為港警 旨在嫁禍示威者

自香港反送中以來「警黑勾結」、栽贓嫁禍示威者的醜聞頻頻曝光，但在證據確鑿之下，香港警方仍矢口否認。近日，又有港鐵員工披露，所有港鐵站內設施遭到的破壞皆是警方便衣所為，而港鐵應政府要求製造混亂假象意在嫁禍示威者。

10月13日，有香港網民在臉書揭露，來自MTR（香港地鐵）內部的消息，所有MTR站被破壞的設施全部都是港警臥底所為，包括放火和灌水，特別是封站後，在站內的破壞及只有CCTVB（TVB）一個電視台的獨家視頻。

由於TVB（香港無線電視）在反送中運動的報導中，站在中共與港警、港府一方，抹黑示威者，因此被外界戲稱為「CCTV-B」，並成為示威者抗議的目標，在抗議現場，經常發生示威者包圍TVB記者及採訪車的情況。

示威者也曾一度發起包圍TVB總部等行動，TVB的一些宣傳活動被迫取消。

來自MTR內部的消息還稱，港鐵開放少量的閘機是應政府要求，目的想製造假象是示威人士破壞閘機來令市民不方便，增加市民對示威人士的不滿，其實那些封閉的閘機全部運作正常。

近日，有港鐵員工披露，所有港鐵站內設施遭到的破壞皆是警方便衣所為。（臉書圖片）

雖然這則消息是否屬實難以查證，但港警勾结黑帮，与中共卧底武警公安血腥镇压示威者，及栽贓嫁禍示威者的消息不絕於耳。

就在10月9日，網上還傳出的兩則疑港警假扮示威者採取破壞行動的影片。

兩段視頻的拍攝時間是在8日深夜至9日凌晨，在已經關閉的港鐵上水站，多名戴鴨嘴帽的蒙面男子，疑似在內部破壞閘機、售票機等。

當時有市民發現已經關閉的港鐵上水站有問題，覺得奇怪，於是上前查看，同時在臉書直播現場畫面並質問對方。被拍到的蒙面男，大聲吼叫「走開」，並手執警用強光手電筒照向拍攝者的眼睛。

第二條影片中可見站外的民眾越來越多。閘內的蒙面人舉起胡椒噴劑，指向及恐嚇站外的拍攝者及民眾。有人則隔著閘指罵閘內的蒙面人，要求開閘出來。

香港01說，在現場的市民們懷疑，這些在站內破壞設施的蒙面人，很可能是警察假扮，然後再栽贓給民眾，因為，胡椒噴霧及催淚噴霧器在香港都屬於管制槍械，一般人被發現買賣都屬違法，最高可判刑監禁14年。

至於爆閃電筒，雖不是違禁品，但近幾月來，已經成為港警執勤配備，瞬間爆出強光以讓對方無法直視，很可能傷害眼睛。

10月9日凌晨，在馬鐵第一城站，也有市民發現有人在已經落閘的站內，破壞鐵閘，而且是從內向外推鐵閘致閘門彎曲受損。

當天警方發聲明，否認8日晚有警員假扮示威者，進入上水站內破壞設施。警方承認這是調派便裝警員入站內執行任務。港鐵也證實，警方當天派便衣進站視察。

8.31當天很多丟汽油彈的，大都是背後有亮LED燈的黑警，裝備齊全。（宋碧龍／大紀元）

8.31港警在港鐵太子站車廂無差別打人當天，多名腰別警槍的黑衣人在香港維園投「汽油彈」製造混亂被發現後，又出現數名扔「汽油彈」的黑衣人身帶LED燈。這些黑衣人被發現後，遭到示威者群起而攻之。他們逃走時，實彈開槍示警。

9月1日舉行的記者會上，香港警方證實，有兩名警員在維園開槍，原因是當時幾名喬裝成示威者的「臥底」警員，生命受到嚴重威脅。

但不少網民認為，港警「臥底」是嫁禍港人，為鎮壓找藉口。

警方在9月23日4點例行記者會上，也承認9月22日被市民發現、幫助警方拘捕抗爭者的黑色蒙面女子為便裝警員。

被美國共和黨海外事務組織副主席俞懷松（Solomon Yue）在社交媒體上，公開批評該女警一身裝扮嘗試嫁禍抗爭者。

9月22日當晚，也有網民拍到黑衣人進入警車，警方也在記者會上承認被拍攝到最後進入警車的黑衣人，是穿著警方特別小隊制服的警員。

另外還有目擊市民發生疑似喬裝成抗議者的警察在地鐵站內縱火。

據網民拍攝視頻顯示，一群速龍小隊手持警棍和圓盾，在疑似金鐘夏愨道天橋下奔跑，當這群速龍小隊遇見一群頭戴黑色面罩的便衣人士時，準備盤查這些人之際，有警察大喊「自己人、自己人」。

喬裝成抗爭者的多名蒙面人，被市民揭穿真實面目後，用伸縮警棍追打市民。

公開資料顯示，香港地鐵總計有94個鐵路站及68個輕軌站，被稱為全球最繁忙的鐵路系統之一。香港政府是港鐵的最大股東，持股量達到76%。

8.31港警在港鐵太子站車廂無差別打人，而港鐵協助港警抓人，並拒絕公開當晚太子站的閉路電視錄像片段。不少港人諷刺港鐵為「黨鐵」。

10月4日起，香港《禁蒙面法》施行後，港警濫抓濫捕更是到了無底線的地步，港鐵配合港警，多次以「車站設施遭到示威者破壞」為由，宣布全線或部分車站暫停服務。

輿論紛紛指責，中共与港府指使港鐵製造混亂假象，試圖在市民與示威者之間造成矛盾。

香港民主黨前區議員林詠然說，我們看到很多，看得很清楚，就是警察扮成示威者搞破壞，做很多違法的事情。最終源頭就是林鄭月娥不敢面對事實，如果現在有一個獨立調查委員會，全面去調查的話，肯定會揭發更多更多的黑幕，更多更多不能見人的事情。

10月6日，灣仔被捕的小朋友相片。（網絡截圖）

財經專家胡采蘋在臉書說，警察應該帶給人民安全感，但是在香港，現在不是這樣，黑警是幫凶，不去追緝凶手，甚至來自深圳的黑警可能就是凶手。有港警匿名接受訪問，說現在週末的抗議群眾中，有很多警察偷偷去參加，每週末的抗議都有一定比例警察，而每次交班的時候，所有警察被要求交出識別證。

她直言，不了解中共的人才會覺得無所謂，你如果看過馬三家勞教所的報導，如果你看過器官移植利益鏈的報導，還有那些正發生在新疆的種族滅絕報導，你根本不會懷疑正在香港發生的一系列恐怖事情，那就是中國共產黨，魔鬼的氣味。

（記者李韻報導/責任編輯：祝馨睿）

YES SIR

yes sir

sir hi

Moring 鳩蛇！！！

ys sir

Yes sir

你點知的

yes sir!

你
點
影
的

鳩蛇你好

hi sir

Hi sir

Hi 鳩sir

呀蛇今日真係好得閒喎

yes sirr

Yes Sir !

Sorry Sir

開埋通知都爭唔到頭香

Yes Sir!Thank you Sir!

終於搶到第一頁

Sir今日做咩開禁多post

Sir 準備做樣子巴接班人未

洗唔洗一日四個post呀

頂差2秒

鳩蛇你點知的

呢度個個都有開通知啦

鳩

鳩SIR 成日貼前幾日既新聞/ 抄人PO
又唔quote 返邊間報館

邊個做都好

支持

硬

Hello Sir! Good afternoon sir

Good Afternoon Sir

Good afternoon sir!

多謝

ok sir

鳩sir今日放假？咁勤力開po嘅

推

sir

Old news
可以點做姐

鳩sir好出名

鳩sir hi

一早知啦

我分化？

佢點影的

呢啲係人都知啦，
就算有人篤灰都冇用，
又black bloc又無no.，
可以點？

講聲唔該添呀

唔好再驚中計
驚就不如變返和理非唱歌算

Sorry Sir

fuck u sir

yes air

cls,人地白警放工後加入抗爭你話人地鬼
拎條命出黎比你割
總之係手足

緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

Sir 有無方法對付先

Yes sir!Good morning Sir!

鳩硬蛇

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

鳩sir目的係咩

拉

又割前線 拉

甴近平

警甴

Push

大新聞

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

Sir!

yes sir fuck you sir

721
811
831
101
1111

ar sir好耐無見

yes sir
幾時屌其他警嫂

總之黨鐵收皮我就開心，我願意承擔所有罪名

推！！！

Yes Sir!

Yes Sir

push

甴近平

鳩蛇

Old news

香港人，請投香港人一票！

Sir old news is d esd o exciting

Good night sir!!!!!!!!!!!!

pish

屌你好撚亂
究竟狗做定手足做

你點影到架？

啊sir幾時比下啲重要情報

爽